三個做法 點睇？

三個做法 點睇？

美股依家唔係最高位都會第二高位
今年餘下既既時間都只有人行放水 同 聯儲局降息可以推到反彈 唔確定是咪夠力創新高
肺炎只是小黑天鵝 重點係中國債務呢隻灰犀牛
停工中斷左好多企業活動 當工廠用曬存貨 供應鏈中斷既影響就浮現 出唔到貨/交唔到貨就影響資金鏈 一斷就會加速企業倒閉
目測阿爺會救 但為省彈藥 應該出壞消息之後先出台 穩信心最重要 可能放鬆樓市限制、放鬆外資公司進場等

今年聯儲局會準備減息 升浪最後一轉都係由救市引起的
但救市原因係因為經濟有危機 下完藥一定會瞬間反彈 之後就各安天命等康復

個人覺得指數道指同 標普最高只上到30000 同 標普3500 水位只剩一成至兩成

第一個：
現在收手轉cash
指數最低位一般在等高位一至兩年出現
相信屆時大把平靚正貨可以執
故現在準備彈藥

第二個：
準備彈藥入市 買人行救市同聯儲減息果段反彈
快賺一段 之後 follow 第一條既做法

第三個：
準備彈藥入市 買人行同聯儲減息果段反彈
賺完後反手沽 之後follow第一條既做法

點睇？？

All in

小弟唔敢all-in

自推